人仔台， 突然去左2g

有冇人都係咁？ 我怕係手機天線short 左

走得快 好世界

港島半山表示正常

4G 儲值卡冇事